[金鐘太古即時] pp開緊廣播話要求市民唔好聚集，係咪代表d狗又準備落地搞9人？

出邊既人聽唔到的，幫手推

有冇live

push

SocRec有